支持黃店食肆重要，食完好走同樣重要。

支持黃店食肆重要，食完好走同樣重要。
大佬，人地可能開得一半唔夠，
翻台再收錢先維到皮。
要坐去第二度。

咁先可以成功革命

個人認為好食、享受更重要
咁啲客先會食過再食

當然如果客人為店舖著想
係可以早啲食完就走

次次都急急腳走

而家係門外客等到唔食，
店家又唔可以趕人走

而家係雙輸

藍店就好多時開多幾台，坐少過1.5米都無事。
但黃店就見財化水

疫症當前, 食完就走應該嘅
出面有人等位呀

最慘係黃店有質素，野食大碟加好食。
出貨慢，又態度好，
蝕死好人

但好多人覺得等左好耐，要坐翻禁耐

正確

岩呀 但係有d人仲當黃店係starbucks咁食完野慢慢飲野係咁傾計 明明出面勁多人等緊位

尖沙咀？

係等死，大家都等，但如果太耐，
就無下次。幫黃變害黃

以我所見
其實大部分手足都好識做
樓主可以放心
唔走嗰班未必係同路人嚟

外賣自取算